[公投]咸肉傻定鹼水傻！

鹼水傻咁撚難食點解會有人食

我投咸肉傻

乸型先食鹼水

咸肉無得輸

鹼水成世加堆都應該食唔過3隻
咸肉一日都唔止

細個食過一啖
呢世都唔會再食

糯米雞得唔得

兩樣都好食 以前食過紅豆鹼水糉好正

咸肉傻世界第一

#metoo

鹼水臭撚到成個dum撚左佢

呢幾日鹼水食左四隻 咸肉食左兩隻